{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008869",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022376?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 별바다펜션(애견동반가능) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に始まり、チェックアウトは11:00に終了します。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペットと一緒にいるためには事前相談が必要で、まず連絡を取る必要があります。 予約人数に追加で人数を含めようとする場合は、予めペンションまでご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。 宿泊客は客室及び施設を使用する際、施設物を毀損または紛失した場合、責任を負わなければならず、損害賠償もしなければなりません。 直火方式で魚や肉を調理することは許されず、個人的に用意した調理器具は使用できません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 他のお客様を邪魔したり、被害を与える恐れのある無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 予約特典としては、個別バーベキュー場で人々と一緒にバーベキューを楽しむことができます。 利用可能時間は自由にから23:00までで、屋外の個別テラスやバーベキュー場で利用できます。 炭とグリルを使用するには、追加料金を支払う必要があります。 客室ではIPTVとWiFiを提供し、データの心配なくインターネットを利用できます。 ペンションの近くには海辺もあって水泳を楽しんだり海辺で釣りをすることができます。 夏は星海ペンションのプールで暑さを避けることができます。 プールは入室後から19:30まで利用可能で、利用は無料です。 泳ぐときは浮き輪やタオルは個人で持参する必要があり、アクアシューズは着用できません。 ペットも一緒にペンションで楽しい時間を過ごすことができます。 すべての客室でペットと一緒にご利用いただけます。小型犬は1万ウォン、中型犬は2万ウォンの追加料金が発生します。 ペンションの近くにはビーチもあって海水浴ができます。 周辺の観光地としては海辺の道、砂浜港、コッチ海水浴場、安眠島自然休養林、雲如海水浴場、安眠岩、安眠島ジュラシック博物館があります。 この距離は車の基準で若干の差がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00に終了します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるためには事前相談が必要で、まず連絡を取る必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加で人数を含めることはできますか？",
            "answer": "予約人数に追加で人数を含めようとする場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の物品を紛失した場合の責任はありますか？",
            "answer": "宿泊客は客室及び施設を使用する際、施設物を毀損または紛失した場合、責任を負わなければならず、損害賠償もしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理器具を使うことはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を調理することは許されず、個人的に用意した調理器具は使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様を邪魔する行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様を邪魔したり、被害を与える恐れのある無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー場で人々と一緒にバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールを利用することはできますか？",
            "answer": "夏は星海ペンションのプールで暑さを避けることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては海辺の道、砂浜港、コッチ海水浴場、安眠島自然休養林、雲如海水浴場、安眠岩、安眠島ジュラシック博物館があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 661,
        "QA": 512
    }
}